[[長文]]如果你係冷氣軍師，你可以做呢啲！

開post叫人唔好走，
叫人走=推更多人去死

但有一樣重要野，就係用下你個閪腦先出post

推

7.21上前線！7.21上前線！

幫推有J圖

7.21